NIO 39啦

43 入啊 屌你老母

跳水區已成立

全部入嘅成晚都跌

入左1000股
Del app

$32諗諗

feel到要長跪
呢波泡沫有啲大